/* 
  Localizable.strings
  WhatsWeb03

  Created by zy-14 on 2026/1/16.
  
*/

"%@/Week" = "%@/每周";
"%@/Year" = "%@/每年";
"3 days free" = "3天免费试用";
"3 days free %@" = "3天免费试用 %@";
"3-Day Free Trial Activation" = "激活3天免费试用";
"Add text here to get started" = "在此添加文本以开始";
"Add to" = "添加到";
"App Lock" = "应用锁";
"Application Lock" = "应用锁定";
"Artistic Fonts" = "艺术字体";
"Attach Media" = "附加媒体";
"Backup Chats" = "备份聊天记录";
"Backup Tutorial" = "备份教程";
"Best Choice" = "最佳选择";
"Bottom" = "底部";
"By continuing you agree to our %@ and %@ Subscriptions automatically renew and can be canceled at any time." = "继续操作即表示您同意我们的 %@ 和 %@。订阅将自动续订，并可随时取消。";
"Cancel" = "取消";
"Cancel the purchase" = "取消购买";
"Chat" = "聊天";
"Chat Interface" = "聊天界面";
"Choose %@" = "选择 %@";
"Choose Your Chat Software & Find The %@" = "选择您的聊天软件并找到 %@";
"Click on Profile" = "点击个人资料";
"Click to enable password protection and set a new password." = "点击以启用密码保护并设置新密码。";
"Combination Lock Usage" = "组合锁使用";
"Commit too often, try again later!" = "提交过于频繁，请稍后再试！";
"Common phrases" = "常用短语";
"CommonPhrase" = "常用短语";
"Complete" = "完成";
"Confirm whether to delete" = "确认是否删除";
"Continue" = "继续";
"Copy" = "复制";
"Copy successful" = "复制成功";
"Create Schedule" = "创建日程";
"Create a password" = "创建密码";
"Data backup" = "数据备份";
"Day 2: Reminder" = "第2天：提醒";
"Day 3: Trial ends" = "第3天：试用结束";
"Delete" = "删除";
"Deletion successful" = "删除成功";
"Disable Password" = "禁用密码";
"Do you want to confirm whether to delete \"WhatsApp\"?" = "您确定要删除“WhatsApp”吗？";
"Don't worry, you'll be reminded before it expires." = "别担心，在到期前我们会提醒您。";
"Download" = "下载";
"Dual Chat" = "双开聊天";
"Dual Chat, message backup, privacy protection, unlimited text translation, and more. 3-day free trial, then %@/week, cancel anytime." = "双开聊天、消息备份、隐私保护、无限文本翻译等功能。3天免费试用，之后 %@/每周，可随时取消。";
"Dual Chat, message backup, privacy protection, unlimited text translation." = "双开聊天、消息备份、隐私保护、无限文本翻译。";
"Dual Messengers, Seamless Switching" = "双重信使，无缝切换";
"Dual Web Chat" = "网页版双开聊天";
"Edit" = "编辑";
"Edit the text you need" = "编辑您需要的文本";
"Emojis" = "表情符号";
"Enter password" = "输入密码";
"Expressing emotions is more direct than using words." = "表达情感比使用文字更直接。";
"Exprort Chat" = "导出聊天记录";
"Feedback" = "反馈";
"Find %@ & Click On It" = "找到 %@ 并点击";
"Flip text" = "翻转文本";
"Forget the password" = "忘记密码";
"Free 3-day upgrade to Pro version?" = "免费升级至专业版试用3天？";
"Free trial" = "免费试用";
"Free trial for 3 days, then %@ per week" = "免费试用3天，之后每周 %@";
"General" = "通用";
"Generate" = "生成";
"Generate QR Codes" = "生成二维码";
"Generate QR code" = "生成二维码";
"Home" = "首页";
"How to cancel?" = "如何取消？";
"How your free trial works" = "免费试用如何运作";
"Incorrect answer, please try again." = "回答错误，请重试。";
"Incorrect password" = "密码错误";
"Information Backup" = "信息备份";
"Information content" = "信息内容";
"Information encryption" = "信息加密";
"Invalid URL" = "无效的 URL";
"Limited Edition" = "限量版";
"Loading video..." = "正在加载视频...";
"Make words more expressive" = "让文字更具表现力";
"Make your reply faster" = "让您的回复更快捷";
"Media" = "媒体";
"Media Preview" = "媒体预览";
"Message Backup" = "消息备份";
"Messages are never lost" = "消息永不丢失";
"Money-back guarantee" = "退款保证";
"More features" = "更多功能";
"New Schedule" = "新日程";
"Next" = "下一步";
"No Backup Chats At The Moment" = "目前没有备份的聊天记录";
"No commitment required, cancel anytime" = "无需承诺，可随时取消";
"No payment required now" = "现在无需支付";
"No photo album access" = "无相册访问权限";
"Number of repetitions" = "重复次数";
"One-Click Lock, No Worries About Privacy" = "一键锁定，隐私无忧";
"Open Chat & %@" = "打开聊天并 %@";
"Open your phone's Settings > Apple, then select \"Subscriptions\". Select the app, tap \"Cancel Subscription\", and confirm." = "打开手机的 设置 > Apple ID，然后选择“订阅”。选择此应用，点击“取消订阅”并确认。";
"Or continue using the restricted version" = "或者继续使用限制版本";
"Password Lock" = "密码锁";
"Playback failed" = "播放失败";
"Please answer the correct question." = "请回答正确的问题。";
"Please enter" = "请输入";
"Please enter a 4-digit security password." = "请输入4位数字安全密码。";
"Please enter text content." = "请输入文本内容。";
"Please enter the text to be translated." = "请输入要翻译的文本。";
"Please enter the translation content." = "请输入翻译内容。";
"Please enter your feedback information." = "请输入您的反馈信息。";
"Please enter your password again." = "请再次输入密码。";
"Please enter your phone number" = "请输入您的电话号码";
"Please enter your question or suggestion here" = "请在此输入您的问题或建议";
"Please fill in your answer." = "请填写您的答案。";
"Please give us a 1-day advance notice and cancel at any time to avoid charges." = "请提前1天通知我们并随时取消，以避免产生费用。";
"Please re-enter." = "请重新输入。";
"Please select a URL" = "请选择一个 URL";
"Please select a date." = "请选择日期。";
"Please select a time." = "请选择时间。";
"Please set up security questions so you can retrieve your password if you forget it." = "请设置安全问题，以便在忘记密码时找回。";
"Privacy Policy" = "隐私政策";
"Privacy protection" = "隐私保护";
"Protect every message" = "保护每一条消息";
"Protect your privacy" = "保护您的隐私";
"Questions?" = "有问题？";
"Quick Send" = "快速发送";
"Randomly arrange words" = "随机排列文字";
"Recently used" = "最近使用";
"Remind me" = "提醒我";
"Remind me before deducting money" = "扣款前提醒我";
"Repeated text" = "重复文本";
"RepeatingText" = "重复文本";
"Result" = "结果";
"Save" = "保存";
"Save failed" = "保存失败";
"Saved successfully" = "保存成功";
"Saved to album" = "已保存到相册";
"Schedule" = "日程";
"Schedule reminders" = "日程提醒";
"Search For The Chat History You Are Looking For" = "搜索您正在寻找的聊天记录";
"Select country" = "选择国家";
"Select language" = "选择语言";
"Select the country code and enter the phone number." = "选择国家代码并输入电话号码。";
"Send quickly" = "快速发送";
"Send text" = "发送文本";
"Service Policy" = "服务政策";
"Set security questions" = "设置安全问题";
"Settings" = "设置";
"Social avatars" = "社交头像";
"Social profile picture" = "社交个人资料图片";
"Start a fun conversation with one click" = "一键开启趣味对话";
"Starting today" = "从今天开始";
"Step 1" = "第1步";
"Step 2" = "第2步";
"Step 3" = "第3步";
"Step 4" = "第4步";
"Step 5" = "第5步";
"Submit Success!" = "提交成功！";
"Sure" = "确定";
"Terms of Use" = "使用条款";
"Text Lab" = "文本实验室";
"Text to emoji" = "文本转表情";
"Text translation" = "文本翻译";
"The product information cannot be obtained" = "无法获取产品信息";
"The two passwords do not match" = "两次输入的密码不匹配";
"The video file is unreadable." = "视频文件无法读取。";
"There are Currently No Schedule Reminders" = "目前没有日程提醒";
"There are no recoverable subscriptions" = "没有可恢复的订阅";
"Title" = "标题";
"Title and content cannot both be empty." = "标题和内容不能为空。";
"To disable the password lock, click to disable it." = "要禁用密码锁，请点击此处。";
"To enable password protection, click on Dual Messenger or Message Backup, and you will need to enter the correct password." = "要启用密码保护，请点击“双开信使”或“消息备份”，您将需要输入正确的密码。";
"Top" = "顶部";
"Transaction verification failed：%@" = "交易验证失败：%@";
"Unable to obtain address" = "无法获取地址";
"Unable to play video format" = "无法播放该视频格式";
"Unknown result" = "未知结果";
"Unlimited translation text" = "无限翻译文本";
"Unlock all Features" = "解锁所有功能";
"Unlock all PRO permissions" = "解锁所有专业版权限";
"Unlock all features" = "解锁所有功能";
"Unlock all features for free" = "免费解锁所有功能";
"Upgrade To Premium Version" = "升级至高级版";
"Use Password" = "使用密码";
"Video file does not exist" = "视频文件不存在";
"Video file inaccessible" = "无法访问视频文件";
"Week" = "周";
"What is your favorite food?" = "你最喜欢的食物是什么？";
"What is your favorite movie?" = "你最喜欢的电影是什么？";
"What will you get?" = "你将获得什么？";
"What's the name of your favorite childhood friend?" = "你童年最好的朋友叫什么名字？";
"Work and life, switch with one click" = "工作与生活，一键切换";
"Year" = "年";
"You can unsubscribe at any time." = "您可以随时退订。";
"You will receive a notification" = "您将收到一条通知";
"Your subscription will begin after a 3-day trial, which you can cancel at any time before then." = "您的订阅将在3天试用后开始，在此之前您可以随时取消。";
"date" = "日期";
"emojis" = "表情符号";
"failure：%@" = "失败：%@";
"forget the password?" = "忘记密码？";
"level" = "等级";
"menu" = "菜单";
"pending" = "待处理";
"privacy" = "隐私";
"recover" = "恢复";
"remind" = "提醒";
"send" = "发送";
"submit" = "提交";
"terms" = "条款";
"time" = "时间";
"today" = "今天";
"vertical" = "垂直";
"Tool" = "工具";
